屌你老母蒙牛斯真係垃撚圾

成場隱形靠隊友carry，輸波即刻死老豆咁款，成場比簡迪撚到唔識踢波咁 踢足4場除咗負負碌碌入一球之外基本上0貢獻

蒙牛花

班蒙牛fans仲無撚恥到話佢carry